Madame Defarge is gevoelig voor kou, was ingepakt in bont, en had een hoeveelheid helder om haar hoofd getwijnd, maar niet tot de verberging van haar groot oorbellen Haar breien lag voor haar, maar ze had het neergelegd om te plukken haar tanden met een tandenstoker.
